點解董建華唔帶頭成立「團結香港，普及社區檢測病毒計劃」

我想睇董建華帶領一眾高官, 有錢佬, 政協一齊去醫院做檢測, 一定帶出團結和諧氣氛